一張圖解釋點解要著黑衫或統一衣著

以下圖片來自藍屍FB Page，網上仍有流傳 (紅圈係原圖有，樣我用白色油咗)

左面係沙田站坐火車走嘅畫面，影到有一位已除口罩嘅著粉紅色衫嘅人，右手戴住類似手鏈
右面係新城市某個混亂情況畫面，影到有一位戴口罩嘅著粉紅色衫嘅人，右手戴住類似手鏈

先唔講兩圖中係咪同一人，想講嘅係如果你著其他色，可能遊行示威開始時都會有機會有人同你同色可以互相Cover，但去到之後散開咗/退場時會有幾多個係同你一樣色衫呢？
到時連一個普通藍屍都可以靠直播畫面睇衫嘅色好易搵到你出嚟

延伸閱讀:
［裝束統一］黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！

所有活動都請 和理非 同 勇武 同一裝束

基本：純黑衫，純黑褲 無logo
進階：黑帽，黑口罩，除晒同遮蓋所有身上特別既野：紋身，手錶，耳環等等

只要個個裝束統一，就係我地最大既防禦
愈安全有cover既環境，勇武先可以伸展

記住一定要黑衫黑褲，愈另類只會愈危險，求下大家合作

警犬係一個例子，無number上晒裝，亂鳩打人都無事，因為無人知佢係邊個

反之亦然

所以只要裝束統一，和理非人海保護勇武，勇武就可以伸展
記住手足落單一定要拉返佢返黎，一個都不能少！

行動黑衫
走就換衫

衰戇鳩，死係自己手冇得怨

puth

鞋就請著cheap鞋著爛就換，環保就著公廁鞋stan smith/vans 黑old skool
袋就如非公廁袋不死鳥就買個cheap袋啦或笠罩

推

幫推

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

一向係咁，見啲on9仔開post 話要多色我諗都係kai上腦。想改變去目的地被人周就應該自己著唔通色既衫，到場就換番黑色。唔好有五顏六色既頭髮，遮到自己特徵既有幾多遮幾多。

721

走嗰時記得換衫啊係哋班友

push

Push

共識: 夢遊就黑衫, 訓醒就換衫.

認真問
去到先換黑衫可唔可行？
冇咁容易畀人收走啲裝備
警察亦都唔知邊個打邊個係要去遊行嘅

但現場有咩地方係冇閉路電視影住而可以換衫嘅
即係例如廁所(換衫嘅地方)口有cctv影住，佢著彩色衫入去黑色衫出嚟咁樣

屌好撚簡單既道理
全撚部人一樣佢先難捉
你成班人唔同色某程度上係難搵
但我地而加幾百幾千幾萬人啊
邊有話黑色衫反而先突出啊

衫褲鞋去decathlon買晒一套都唔洗２００蚊
用完即棄都唔心痛

完全同意

推，成日有人話不如著其他色，但真係一定要著黑色
不論你勇武定和理非，唔衝都可以保護前線義線，擾亂班狗嘅視線，咪俾佢地咁易mark實target！

叫人著彩色衫既真係

我無野講

袋係一定要笠rain cover
冇就搵個黑色垃圾袋笠住先

幫你推

請和理非手足保護我地勇武手足 只要黑3黑褲 係後排整下盾 顏色彈 就係我地最好既保護

買齊裝備未？

推
成身黑色戴埋帽同口罩

好似前日有人開po叫呢條友唔好再著粉紅色衫
唔係就打柒佢

帶多件衫走個時換再即丟

7。21 港島見

721見

我無嘢講

發夢黑衫就得，重點係ｃｏｖｅｒ夢遊既人士

ｃｃｔｖ ｃｈｅｃｋ到你衫換其實無問題，目的係佢ｍａｒｋ唔到邊個夢遊。

係時候出動啦
P班藍屍上去保手足

ＰＵＳＨ
當２００萬人黑衫
無可能捉哂２００萬人

721721721

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

如果大總統無俾V殺死
應該落order 開槍變左大屠殺
btw 黑衫黑褲 去個人化cover 真係好撚重要

換左衫就唔好再行動,
個日可能係已經換左, 但係班狗衝入黎

幫推
重要

手錶 飾物就唔好戴啦

係

咁點解唔可以白tee牛仔褲？

#24五洋魔王

• 15m

完全封鎖

721 金鐘見

推爆佢

Very obvious, 根本冇討論空論

咁我會強烈建議 著彩色衫去 起碼物資嗰啲冇咁容易畀人收走 或者畀狗竇

去到再換衫野餐 野餐完再換衫 ( 可以著你過嚟嗰件衫或者另外一件)

明白曬，長知識了！

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母

Push!!!!!!

記得返到去先除口罩，換衫可以去多人既商場換，之後先好除罩

工聯會派嘅環保袋都可以啦

True

Push!!!!!

我冇嘢講

落場玩就梗係要著制服啦, 聽出面班三毛/警犬講比人拉左十世。

我都係諗唔明 如果用同原理 大家一齊著其他既相同dress code 唔係都可以得到相同效果？
因為藍絲同遊客一樣好多白tee牛仔褲
而且而家市面keep全黑既人其實本根本唔多

以衫入罪U記大鑊

如果衫咗就會透

濕咗

重點係行動前後要換衫呀老友

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

Bump

不嬲都應該係咁

走先換衫啦屌

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署 之後先行到下一步

推！

不得不推

其實鞋都應該盡量統一全黑啦

721!

之後要揾証據落charge,
睇片佢都有排睇,
莫講話仲要喺一大班黑衫口罩之中
要identify返邊個打邊個

巴絲出門三件衫

去街一件logo tee 發夢一件黑 tee 返屋企一件logo tee

呢班人其實可能已經換左衫準備走 點諗到班黑警會夾商場咁狗

推
著黑衫掩護士

qqq

講左幾多次換衫,如果真係義士,只能講衰ON9....

咪姐係黑色任何人

一定要黑衫黑褲 同款最好

師夷長技以制夷

回錯post

保護義士

啱呀

推， black block 都唔撚識果 d 撚樣全部收聲

仲有幾日唔會買唔到成身全黑掛

依家直頭到場先換黑衫，男人即場換都唔驚

因為只有黑色可以做到唔明顯嘅深淺色
白色都有太多米白 象牙白 唔同嘅白色
唔好講其他純色

講左咁耐都唔明
起碼都黑色嘛

Black bloc 散水換衫
黑色風褸最好 護手 輕 易除 易棄

721 見

google 完 black bloc 再返黎傾計

叫人著彩色都係5毛中聨辦帶風向

又用粉紅手足做例子

不落單！

其實黑衫黑褲黑鞋係最好

推。

唔好理出面共產黨吹風，一定要黑衫。

推 black bloc

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

不可不推

咁粉紅色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

熱就熱啲但我著開兩件衫
出面黑入面求其一件

明白

up

底一件黑色, 面一件其他色
隨時底變面, 面變底
最好鞋都係深色Converse之類

一套69＋79＋139＝$287
你買邊隻可以200內買哂？

明左 咁其實要推全民純黑先幫到

有份出去既全黑已經好夠，唔好再開 po 叫人著其他色

其實真解散後可以換衫
但換衫後千其唔好亂做野
好難捉嫁 個換衫時機
劉細良唔係勝人
佢自己都有話自己可能錯 參考下就算啦

最緊要係最尾個句

收到

成日都話blackbloc好重要 但係唔知點解有啲人成日當左係大會衣着唔明箇中目的

唔好因為呢啲濕鳩野 搞到俾人秋後算帳咁樣好唔抵

有用post就要推

39+39+129 咁樣?

發夢嗰陣喺隔離商場一換完衫，唔使5分鐘就開始咗衝突本身黑色長衫長褲加頭套，換完之後短衫短褲得個口罩，搞到成身同埋個頭中撚晒胡椒噴霧

721金鐘見

下次試下地鐵車箱內換衫

白色架喎對鞋

真！！全黑咁型 大家一齊做潮童啦

其實係 入商場嗰時好多手足都開始棄gear換衫 冇人估到最後會被人完全包圍

啱

嗰陣係廁所嗰個揼撚晒啲頭盔眼罩，換晒衫

其實可否統一穿其他顏色？

意義係邊

因為沿途都好多人不斷叫大家咁做

我都唔明點解咁多人抗拒黑衫

行動 all black
離開就換衫
做街坊散步拍拖食飯行街

上次有巴打話用膠紙痴鞋 完咗就掉膠紙

$69種黑色長褲賣晒，唔介意其他顏色嘅話都有件$64

走要換衫 帶多套 唔該哂 唔好要人救

lm

有cam

小心有人影, 上次就係有TVB鬼 影住live

推 保護自己

全民black bloc

書展攻略！

我有冇加密到

FAIL咗

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

721 721 721

我都想問

黑衫

我覺得黑or白仲好，兩隻色任揀

地鐵站廁所得唔得？

但我冇咩留意過佢有冇cctv影住

推撚到你班友明白

其實我相信佢本身著黑衫只係換左裝冇諗過班狗會封地鐵站 換左裝千其唔好加入啊 起碼換番件衫先 係最安全

Quechua 黑色19蚊
迪卡儂有賣

pish

發完夢之後最好就改下個look,剪下個髮

如果想大小小有隻39

同埋唔好戴咁多裝飾品啦
係人都認到

真係好重要pushhhh

首先大家可以wiki black bloc
之後google 入面提到既 戰術公報(black bloc tactica communique)
有英文版 亦有簡體譯文
之後跟住做就冇死
其實前人已經有經驗 整埋攻略
black bloc就係其中之一
所以都冇乜好質疑

黑色幾好啊 又型又潮
黎緊721個Fashion show主題係黑色岩曬啦

樓主似想推當事人死多

要跑嫁著超級白帆魚啦

地鐵車箱冇cam咩

721見 香港人加油！

同意

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

張圖公開無格周圍有傳啦

721港島見

紋乜撚嘢身呀好撚柒呀

全部人
黑衫
黑褲
黑鞋
先最安全

全力推721Post

問題係散水時, 小人時
班黑警專捉黑衫, 想扮行人或者居民, 都唔得

推
唔遮紋身真係傻仔 係人都認到

帶多套衫換

Pushhhhhh

其實人地份戰術公報已經交代晒
戰術內容有晒解釋
落場前睇左先
就唔會見到禁多鳩留言
又乜撚黑色型d又黑白配 ...
人地背後個動機係乜又唔撚識
唉 明明前人有曬攻略

推
隔離post 仲叫人唔好blackbloc

好文一推⋯⋯

開呢個POST主要都係因為見到有個POST講唔著黑上咗熱門，同埋有個時事評論人建議唔使著黑

qg4

手腳有紋身記得要包住

好心佢著件咁既色衫
就唔好企咁前啦......

要收工 返去再推

將件黑色衫反轉著 全部LOGO都冇哂
完全ALL BLACK

自己友打柒佢，好過俾狗打

帶衫換 唔該大家

都唔明 講左成個月都仲要解釋

細個成日去圖書館借威利來哪裏黎睇
書入邊啲人個個打扮都一模一樣
好難搵

有無人知書展邊檔有得賣威利在哪裏

大熱天時
大家攞定多兩件衫 無款為佳
仲可以借俾人
互助精神 OK?

推爆
FB有ON9話叫人唔好著黑衫話驚俾人查
查咪查使驚佢?最好個個黑衫排住隊俾佢查
袋裡面全部都係報紙等佢慢慢紙包紙包紙

Pish

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

721見
保護自己推

上次發夢見有人着紅色波衫，喺人群中真係好鮮明，仲要曼聯。

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Pishhhhh

留意到前線件黑tee 都有logo
小心啲啦

唔好嫌煩
uniqlo 幾十蚊有件
平時當睡衣底衫都得 抵買

尋狗

尋廢老

好重要

其實有冇啲衫係 雙面著 ?

一面黑色 , 放工就反轉著

外套就比較多，T-SHIRT就無乜留意

盡做，收到

建議圖中巴打 轉髮型

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

如果想推到去唔上連登嘅和理非都睇到
不如聯絡民陣，叫佢地公布路線果陣同時建議dress code吧

波台狗

( Show Blocked User - 五洋魔王 )完全封鎖

吓?
一早個個post都講要黑衫黑褲
佢要著咁鮮色，唔係自己衰戇鳩係咩

推
721見

咁貴 買唔起

721!!!

okay

721港島見！黑黑黑黑黑！

講左帶多件衫換無人聽

一個都不能少

所有連儂牆集中宣傳721同720唔去得唔得?

其實有好多係諗住已經就完
換咗衫諗住走 但呢個時候警察衝入嚟

好重要 唔好比狗有方向

推 呢位手足希望你無事

唔懶得

對家玩著白衫同藍衫咁我地加埋呢兩隻色入去

淨係黑色，差佬好易查，多幾隻色佢地無咁易有截查target

NO 愈多色 睇CCTV愈易trace

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

屌你老母 政府咁爛 五大變七大 再變幾大先夠

醫管局今日可以送你啲資料比警，聽日會唔會送你啲器官返上去？

強烈要求所以警署入面都裝智能燈柱，唔好比啲黑警有機會屈人警置襲警！

出面黑入面其他打底

我收皮先，聽日再推

一定要black block
全民black block除非佢現場拉你
唔係既佢事後睇片就算上門拉你你唔認根本告你唔入

加多對白飯魚 咁就清一色了

但帶幾套衫換，人一少就查你

好

.

721 人手置頂

有用嘅po要推一推

原來喺粉衫巴... 佢之後換咗籃色褸同NIKE cap帽嘛。

唉
咁即係呢個十成十都會畀人捉到啦

又到凌晨推一推時段

推，留意下反光衣下嘅記者有啲都係黑色衫

純黑色衫未必要次次掉

比如Cotton On純黑TEE, 咩LOGO都無, 搜到都唔代表乜
電筒泳鏡都係

果D一定係5毛

支持工联會

721
我無野講

黑褲黑衫

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

推俾所有和理優睇到！！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

記得要換衫

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

知道

p

推返多D 721既POST 上熱門
吹返多D 721既POST

P

推哂721po上頂

黑衫黑褲

160連

721防衛post

721防護post

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

衫褲鞋眼鏡髮型都應該要統一，有冇大會指定服裝？鞋都好緊要。

尼套乜黎

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

推 721全黑上陣

帽可以係邊買？

普通全黑cap帽呢

push 721

其實黑cap帽周圍都有

中文: 《V煞》
英文: V for Vendetta
香港Netflix有
絕對值得一睇

推
唔好再著短褲出嚟啦

幫手share

推俾全世界睇

Pish !

大家生生性性，唔好衰喺衣著上，聽日繼續推下

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

721全黑，港島見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

一個都不能少！

7.21 金鐘見！

721 !

邊度仲有黑色面巾買

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

721！

明的

黑衫 黑褲 黑袋 黑帽
帶衫換
留意cam
對鞋最好係公廁鞋/用鞋套
7.21 見
保護好自己
就係保護緊香港 加油

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

真係無嘢講

有冇人諗過，佢地想喺灣仔圍困你，不如直接跳過灣仔，在中環開啟兩面戰線？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

繼續black bloc，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

🐵

可唔可以唔好再著黑衫？

又要推番上去

咪撚着彩虹呀！！！！

大家818維園見

今日! 坐爆港島!